點解要私了？(推)

因為班狗根本唔會拉班福建佬...唔會做野...拎完刀都可以唔洗上手扣...比埋個盾牌佢福建佬拎都仲得 原來同鄉黎 全部都係公安黎

Agger
-
借位
929 全球反共遊行 #GlobalAntiChinazismMarch
麻煩大家twitter/reddit幫推!

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

記者都被打

自推

只有一個方法可以有效打擊藍屍

尾龍骨